「黑警死全家」其實有咩問題？

我唔明咗好耐，究竟黑警死全家問題係邊？
句字前設係「黑警」，黑警理應要遭天譴，如果唔死全家，係唔係百病纏身就冇問題？
例如: 恐怖分子 要不得好死
強姦犯 要生花柳
殺人犯 要生仔冇屎忽
全部以上嘅壞人，受到後面嘅結果，都冇人話有問題！
唯獨是係話黑警就白色恐怖又恐怖言論?
呢個係咩狀態？

你唔係黑警咪唔使死全家囉？做乜撚嘢姐？
係咪戇鳩嫁？

岩

因為三萬皆黑

問題係佢地仲係相安無事

黑色警賊

佢地咁緊張姐係代表佢地都覺得自己黑

即係又要黑又要全家人齊齊整整？ 邊有得咁撚惡架？

係人都要死㗎喇
事實陳述

問題在於點解唔係全族?

人地係話黑警死全家
又無話警察死全家
咁大反應 唔通。。。。

又要做雞又要攞貞節牌坊？傻撚咗?

冇

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

啱呀

緊係有問題啦

自認黑警

除咗咁 我真係諗唔到個原因係有問題

有冇人可以解釋下？

岩呀。一向唔覺得有問題

正解！如果你唔係黑警驚閪呀，對號入座

因為執行白色恐怖嘅人默認香港冇白警

講得好好!

而家根本係二元對立既狀態
即係打緊仗 唔係你死就我亡既概念
係呢個狀態之下
仲執著係遣詞用字上面有咩意義?
有權力去捉你殺你既敵人
會因為「哦! 俾你走到灰色地帶添!」而去放過你咩?
肥宗將「受控」伸展做「受嚴密監控」
咁你又會「哦! 又俾你拆到喎!」而去原諒佢咩?

總之 香港警察就死全家
我子孫世世代代都唔會原諒呢班柒頭
當家訓咁傳落去